現役足球頭五教練點排？？

1. 高普
2. 拖丹
3. 哥狗
4. 西門尼
5. 羅揸士

???

煙鏟

法蘭迪保亞

1. 高普
2. 拖丹
3. 哥狗
4. 西門尼
5. Sarri

1.美欺
2.美欺
3.美欺
4.美欺
5.美欺

冇魔佬？

回哂塘

雲加都未退休

我地蘇蛇同牙達呢

渣土sir第一 其他是但

牙朗 呢

牙達屌打高普

阿迪達
艾瑪利

1高普
2哥迪
3拖丹
4干地
5魔佬

何蛇

Kepa第一

無牛丸？你真係好打有限

蘇斯克查呢？

蘇斯查克
摩連奴
雲高爾
莫耶斯
是撚但

魔換施蒙尼

本身想屌你無施蒙尼

哥帥花名湯丸

摩佬第一 其他求撚奇啦

點解冇布魯士哥份

阿迪達

達蛇>哥狗 高狗

摩連奴
林8
安76T
希丁黑
迪馬堤奧

阿迪達
龍格保
愛美麗
亨利
韋拉

49000咪撚搞事

西野朗

死猁狗米尾

布魯士
曉士
學神
大Sam
普利斯

賓尼迪斯
鶴臣
羅渣士
高普
謝拉待

高普 哥狗 拖舟 安76 摩狗

1. Kepa 2. 牙朗 3. 是撚但 4. 是撚但 5. 是撚但

1.森柏奧利
2.華維迪
3.施迪安
4. Kepa
5.加利尼維利

達狗一個收晒你地皮

阿迪達
Mikel Arteta
阿仙奴領隊
達子
新雲爺爺

我心目中一定有阿特蘭大領隊加士柏連尼一個位

帶住成班本身唔太打得起、冇名氣既球員連續兩年有成績+入歐聯八強+聯賽挑戰100球

靜係個梅尼爾呢幾年都廢到仆街，去到阿特蘭大變左神鋒，遠射勁罰球又勁

打三中堅主守又得狂攻又得

無拿高士文 此post已完

冇比爾沙？

Kepa
C朗
高普
拖舟
哥狗

高普
哥狗
拖丹
c蒙尼
摩狗

一定係呢5個架啦
安76就第6個

阿迪達岩岩屌打1同3

費格遜
雲加
牙朗
蘭尼
安達臣

呢個係啦啦隊